[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4055)

EZ

有料

slow

利華古遜x布魯日點睇

lm

頭兩場角大？

贏

bogo呢

1細
2大

勇者

屌 0:1

補飛

Gel水準備

想要利華了

輸

買得預左輸 贏到係好彩

贏硬

2000咁玩 有錢人

佢上次9倍都係買$2000 中左

Gel
話時話 唔見左sob既

FYI

on9

買辛尼特跳撚左樓

求派

派我

Lm

咁撚大注 rich到

咁撚橙....

德國佬召集區

一皮法林明高

火車

火車串布魯日

又有咁多角球賭，又引賭仔中計

利華有無機變返半一

買win咪得

布魯日呀婆都識買

出水未？jump咗3注上海

都係得.78 想要2倍

星期六獨行俠

一敏贏 一敏買咩

布魯日x利華

頭場角大跌到

勁共

星期六？

去唔去

黎緊個星期六

等即場9.5？

勁共大船？

個個利華喎

利華半大串布魯日全細

Buy what

跟你

你買左火車？

Nac 2-0 派錢

明日奈?

布魯日必發 重心波似了

做咩

買名牌隊輸九成

利華X布魯日

LONG TIME NO SEE

Gel了

gogogo

又反gel

Gel!

兩場上盤

有走地盤正好多

1.68 好似係中風賠率
信俄仔算

好多要左土超

勁共手足留名

派未

兩場主

請支持hkjc

啱

個成交量 個水位係咁跌放 都好多人照入 仲要好多大注資金入 布魯日穩了

布魯日 利華 上

好撚仆街 成日要睇到最後一秒

加拉有冇法卡澳？

火車頭了

買左咩

頭場兩場悶波 買哂細啦

心靈兩場上 兩場角大玩玩

地獄主場吊打緊

其實兩隊實力唔差得多 但咁多資金注入 我講左啲咩自己諗下

2個都係地獄主場

利華同布魯日gel了

其實點睇成交量

加拉

土超都買有賭都知廢到傻

第3名係咪有歐足協踢

火車頭
加拉

林巴幫佢

no c no g

火車-10c
加拉-11c

針了 全黑 又冰

Gel得！

上場 主場平手盤 㩒屌對家絕殺。。。

勁共勁共

加拉gel

goal

嘩 火車

呠呠！

火龜頭 1:0

入邊場好

莫斯科火車頭 1-0 利華古遜

越晒啦屌

利華同布魯日gel!

炸

買完即刻入

大船

火車頭

Jar

BOMB!

好彩炸

兩場賽前都買左

係呀多謝巴打出手

1111111111111111

仆街 FAKE完對家入
準備了

想問下利華同布魯日係唔係gel得

德國佬

係

係咪Gel下就贏先

無事既

有網睇

幫手gel

火車-10c
加拉-10c

睇你功力深唔深厚

明燈奈都未聽過？

Sob: 反手狗 幾時死

火車-9c
加拉-10c

莫斯科火車頭 0-1 利華古遜

出事了

利華乖仔！

加拉塔沙雷 1-0 布魯日

利！華

兩隊同時入波

全反手

ok 布魯針

屌你加拉入咩撚

勁共Gel Gel Gel
加拉Gel Gel Gel
老西都Gel
TOT話GEL下就贏
勁共咁勁 點輸
加拉不敗啦 點輸

利華gel!

加拉GEL得

勁共咁樣派膠...

真。地獄主場 加拉

G CHI！

德國佬俾多球全格

呢個真 加拉Gel

兩場對家入

兩場 隨便買反cup 一定有一場cup到!
7倍 3.75倍!

兩場半大晒佢 一齊開心

仲係好有信心，入貨布魯日反勝

加拉
死利狗有個利字都係垃圾狗

100%

2000 fg果位手足 如有無炸就發

利華勁到

勁共唔擔心啦 利華咁能廢

烏龍姐

加拉2/2.5s點頂

og無計

斷一點部署

炸完對家

布魯日

利華都入。。。

角小歐冠日 ez

勁共入

利華全格

針

上定天台

Too ezy

勁共fg

加拉Gel

勁共不敗啦

有冇人布下球?

布魯日反cup未買好買

Goal

買咗咩？

ON9入唔撚到勁共9.5b

火車-8c
加拉-10c

利華 布魯日

布cup到未

火車ng?

利

GOALLLLL

唔好 會g

幾好睇 火車果場

都穩

布魯日 點叫

3.5s 2串1

買咗布魯日點部署

真係唔好睇數據buy角

利華真比gel

火車頭cup硬

一齊針先

笑左 省人入自己龍

火車角呢

點睇摩佬一教即贏

利華易到

球員勁 唔能關牠事

布ng

好撚凍呀 有冇人可以攬住小妹

收嗲啦死人妖

加拉個場會和？

我比碌鳩你揸住

加拉贏仲有1.73，擺明引緊主，布魯日CUP硬

暖唔暖架？

冰撚哂角...

Yes all in啦

辣手.你話呢

但我覺得勁共都開到大

含住個口咪好暖？

兩場都難啦

皇鈀 肯定大手交易

你含住個口會起水卜的

勁共冇還擊之力

求Bogo之力

入唔到？

都係睇劇本架姐岩岩都炸左球

半大震緊

火車頭cup 未

No c

火車今場吸硬

利華gel

火車頭cup唔到我表演食屎都得 利華啲防守廢閪到

火車頭半大呀

+

搵定屎食

Goalllll

頭先唔比隔離 本身1:1

咁點屌西？

冰撚到

利華手足補主勝 頂唔到好耐

角大伏撚到

Up mud 9

角大慘死呀 屌你老母

2222

22222

2222222222222

勁共-8c
加拉-9c

勁共和到。食屎

快手刷多幾角補細算

勁共-7c
加拉-9c

報數 邊個傻閪買左角大

我

唔入比人入啦

bogo ky

333333333333

Bogo買左？

yes 3格

CUP

寄望Bogo 之力

444444

whgere.........

封咩

布魯上半唔和 下半點CUP?

唔知 兩場都係尻咁封

33333

有冇直播link

3333

33333333333

勁共-7c
加拉-8c

soccerstream100

好彩條仆街救唔到角

33333333333333

布魯

444444444444

4

半場就訓曬地

勁共-7c
加拉-7c

布魯ng 坐穩

勁共入未

布-7

勁共-6c
加拉-7c

布魯角大gel得

同步44444

勁共
沙拉

想入8.5 啊屌

收到風下半場入

Thx

唉 入唔到8.5 我買皇馬大波算了

收到料cup

連角吧火車頭

1場半大都無

一定火車ng 最後和波

屌你

想問下 利華係唔係無敵gel

勁共好撚唔掂

走開啦

火車夠膽連3角

火車ng

度下場啦

純粹撚半大

9踢 兩場

角細穩如狗

珍

布魯日真係比狗買

-7

仆街啦火車頭角都冇隻

布魯日幾次落到底出波都刷唔到角

明神出手了

利華收錢！

咁真係gel得

點解利華咁易？

Gel角細ok?

兩場秒入撚半大

下半場有冇人夠膽 2場都買反cup 應該有場cup到

布魯日 可能得
火車 不了

歐冠成日有同時間入波好撚假

兩場個半場中位開到咁
收皮啦

布老贏到我即刻裸跑呀

已買火車ng全場和

我明又出手

唉 利華gel到去宇宙啦

4點有陣睇未 眼瞓

屌 買錯左勁共角大 仆街

點解贏錢咁難.....

改名

贏左派 無啦啦買左大 想買細

Sad咗 無啦啦禁錯

咩中位 幫你叫

幫我叫

Ok

我們一起學猫叫

9.5b 勁共 唉唉唉唉

準備派我

布魯托 9.5

如果下半場一開波兩隊一齊1:1 就搞笑

已經落左去狗會等拎利華錢

祖記主W 好似唔錯

Me

勁共-5c
加拉-7c

555555

-10

寶高呢

禁屌到利華

利華手足收錢

好

咁多?

反手gel成世無錢贏

利華gel啦屌

利華水泥gel

係咩

布魯日ng 10 1 100

落去等收錢啦

Gchi

L<LM

2。5全細？

要針了

仲未追和
火車仲要輸多粒 屌

利華 hehe

0-2 利

Gel了 爽

火車水泥gel....

閪波2場

深夜西波

角細gel gel gel

炸ok?

利華真係收錢

我輸 完

最少和 情況樂觀

高水半一

佢刷埋角先啦

利華都20 布魯日追和唔過份

想喊

30分鐘 刷五個角球 唔難 唔該快手

布魯日 可以cup?

沙拉角球失蹤

布魯日同我入返一粒先
大把手足等派

兩場角大已死 痴撚線冰到

無角了

布ng ok??

加拉 利華

ok

-4c

布魯日落後都唔刷 真係抵輸

利華手足真心收錢

場加拉都好撚低質 打歐聯都咁廢

萊切可以追和 勁共都得

-4
-4

布魯日追和比返一半我驗腦ok?

我買左客勝

祖狗3格?

屌你火車

布反cup未

角細黨大獲全勝

波又冇角又冇 4隊廢物

角細gel

加拉咁撚廢個球點入架

狼隊個啲就半2狂12

冰角！

ok 角大手足可以瞓先

布追和先好唔好 求下你

角大手足收哂皮

兩場角加埋都開唔到角大

半場角細都贏 講經

666666

gel

布魯日會輸比土超垃圾？！

就係

利華半一高水真係送錢

一gel就有角

兩場10.5細完全冇驚過

布魯日同土超呢隊撚屌

利華連4角

抵

好癲..

角細點輸

布追和ok?上場都和 呢場都和大家開心

卡下膽都好丫 呢場角大咁樣殺法

無眼睇

封盤

輸咩

布下半冇起過腳?

勁共same

布和唔到以後唔賭了

叫都廢事啦 布比球嚟先

好撚核突 踢到咁

1.79買下球 到依加都未撚入

入波冇 球冇 乜柒都冇

幫你gel下

布

布魯日和唔和到?

角大收皮架啦 唔洗數

力不從心咁款

想

土超班垃圾推推下個波自己跌低 拖到on9

點賭 乜柒都無

布又換左件?識入波未

勁共追返粒plz

照舊火車和到派

支持

布半4全4

火車下半廢到笑

屌 單刀都唔入

7777777奈-3

80' 布劇本開始

角細手足唔好gel 住
贏左先

利 9.5s

唉 cls 2場角大咁撚樣輸曬

火車頭和到？

0

角球皇帝

布入一球大家都開心

咁都唔gel幾時gel...

布會唔會易啲

咁都唔gel 以後都唔洗gel

Hi

勁共 8.5B + NG
大家開心

say

GUN

布ng追和大家開心

gel利華啦

hi

無敵gel 輸比狗

布求輸半咋

輸撚死你

有冇韋根不敗同路

希望我仲有加拉 點輸？

點解大家會開心？

咁都唔入

完左先gel, 雖然得4c

我見過你咪得囉

m巴！

全部頭場角大成哂

火車頭入返球面子波先粒

兩場都冇波了 唔洗再叫

加拉塔3連c未。。。

88888-2

絕殺追和ok?

8

9

3.5s想gel了

99999

2連

奈-1！

明神角膽

布補幾多

想要多隻

派我，叫比你

買咗火車 點部署？

Add 3

利華. -1c pls

布絕殺

asw要左米禾爾 韋根手足

賤熊都唔記得

布魯半四住四 控撚到角

半場買左布下一角
估佢唔到冇角

服左佢 場場開角大 一場殺晒

布魯日！

1-1

布魯日執番條屍

絕殺

1-1！！！驗腦！

巴黎下盤有沒同路

布!一世球迷 即抽了 震足半場

輸半當嬴

賤熊係我細佬

買左後悔緊

我了

執返一半

怕唔怕鏝撚鳩阿特蘭大 送3分比啲垃圾唔比阿特出線

9c ft

巴黎好驚有伏

好我了

4.唔敢買大了

布rc

入完波除衫 2黃一紅

Me 手足

又要講句有德甲唔買 買二線俄超
上次個辛尼特

2 紅

還錢比手足未

本身就係想買細 屌

德國佬

2倍幾高水

2rc

雙紅

紅牌放題

1.5b rc

咪撚煩

笑

抵死啦 兩個無腦

1-1
但紅左件 兩個on9力架一個除衫 一個踢個角球旗

史上最撚on9申請紅牌出場x2

on9一個除衫一個踢角球旗，兩個都兩黃一紅

2/2.5s 頂撚住

咁先係真漢子

2-1！

冇撚野呀下場唔想踢？

fatfat

加拉入多粒未

屌你老母 利華最後3分鐘 控撚住球 唔柒攻 差一c啊 屌你老母死全家啦

想玩外仔 5500ok?

成支角球旗斷咗

真係恰著左 起身收錢

加個0再諗啦

巴黎 ANYONE?

齊中

有冇人派

Playhard蛇 jump!

派我 無錢食飯了

唔係跟左我利華咩

係秦國番到香港未

訓 唔買

有冇手指數介紹 要50k一日
留tg

贏一輸三

屌你老尾 原來我買咗 布11.5s 1.4水

屌你布完埸未

笑撚死

@yytellmeyy

要入會費 不了

#394 留tg

利華

？你咩料子

100k 一日 玩夠再加都大把啦
一星期數 輸完潛

曼x 拜半大必中？

Yy上水？

禁咩角大頂頂頂頂頂

早抖

唔似你 唔會走數

thx

傻閪

咁樣紅左兩件仲以為會入多粒

勁共盤
勁共9.5 10.5b
沙拉大波
沙拉角大

走數西

2.5s 3/3.5s gel
勁共+0.5 jump

咬我食

支持你

想學

Btw yy免我入會費可以考慮

好partner

富仔goal冇人講 波post24

皇半大ANYONE

好似你咁撚人渣既死賤種都真係第一次見

幾撚時死

88

走數狗

法國佬召集區

然刀

連仔可以公開yy身份？想私了依舊垃圾

Which

最後一注皇狗半大

Psg

卡迪！！！！

皇正選出垃圾伊斯高
快d買對家

少少錢都呃 人格賤撚過袋底泥

見到你嬲到上腦就好爽

算鳩數啦 人無恥便無敵

想知咩事

英冠咁好賭都冇人買？波post 24

同意垃圾賭仔成日見 有咩好嬲
呢d好快破產跳樓年中見唔少

出水未 依家外圍跟你買

笑4人私了
2020都黎 警察都未死一個呀傻西
靠你地 死撚得

有！

成篤屎呢隊垃圾 按屌都會輸 黑單

0400買咩？

手足錢都呃果幾千蚊

客仲要落飛

車左落主到

上水做乜

m巴呢

同路就一齊羊！

波po係無真手足 除左派錢果陣 個個都嗌你

教下佢地打咀炮
悶

頭先要左韋根唔敢gel

皇馬x祖x奧林比x曼 10.5大x阿特10.5大

面皮厚撚到仲要上水

m巴唔見左

好睇過4:00既波

我都支持

有冇手足眾籌返比苦主

角大黨返黎未

不了 豪比你睇醫生

Leeds x rm x juven

發現自己買上盤都幾準
一買下盤收皮
屌你勁共勁共

只屌上盤

tot

信念 只買上盤就得！

仆街 祖狗妹妹下似角細

Rm 1-0

上盤狂魔

下盤成日收皮+1

corner

無人理

只屌上盤準好多 好似係

準備goal

上盤=㩒屌

星期六4串一上盤 贏到開巷呢幾日輸番晒

英冠英甲大到傻

... tot

0:1

睇住禁屌 豬左都無咁嬲

未來熱

摩狗又贏

熱

$500 上14k 輸到得返1k

熱0:1

垃圾熱！

熱咩料

Tot 0-1

熱3-1 4-1 未

完

熱吸撚硬

WTF?

熱狗諗住讓幾多球

垃圾熱 訓得

Daddy

熱 -2.5/3

熱狗對家一陣穿盤

3-1最後

daddy

PSG FG

熱gg訓

痴撚線 祖狗一角都冇

召喚角球雨 !

陣間倒水咁黎 咪心急

摩狗打法 反吸！

Feel到又全角小

今晚d波好唔精神

就2場2角了 ching有d料

晒氣啦

皇9.5

牙朗入未？

買晒小 爆到至算

憑你呢句就要跟了

tot cup@1.7 allin

早 m巴買左咩

買左鍠半大

熱cup 1.68 多謝哂

RM GOALLLLLL

RM1-0

蝗goal

重心 rm eZ

輕輕

入埋波 刷閪咩 正一閪盃

輕鬆

Benzema 1:0

rm座和望贏

賓周馬

又係買下盤屌 psg

daddy點算

Psg大船

02

Tot 0-2

熱對家

0:2

熱又比人穿盤

熱狗 gel得

鐘意讓4球

0-2

tot 大波 穩陣了

反杯又升水了 熱狗

Tot帶歡樂比大家 訓

希臘超入熱狗兩粒 係未我唔識野
好彩冇買當睇戲算

曼城半大

客屌打

熱次反勝主其他ok?

bye daddy

祖雲好危險

牙朗平手盤jump

好好笑

1.79客勝 想買

祖外變平手

祖打防反？

奧林仲有1.79

好似俾人禁屌咁

9.5-6

今季祖狗都無form架啦⋯⋯

On9tot

祖完全俾唔到波上前

博主場

馬體似食硬半格咁

熱狗反CUP快買

賭錯鬥心朗 完全攻唔到

祖 -6C

攻緊

Rm3.5s

祖fgok?

Tot刷角啦

臭閪比角未呀

屌 拜仁24分鐘8c

鏝又搞乜咁耐一粒都無呀

熱刺想點

拜刷到

鍠快啲半大

真馬屌打

祖tg

斷曼半大

雷丁半大，阿特半大

主場威力

熱吸未

和到都偷笑

祖狗射撚中龍未

球員問題 換領隊都冇用

On99換走左件垃圾 都係換件垃圾入黎

紅星地獄主場0射

曼城廢撚到

而阿仙奴死吾換領隊

笑撚左主場輸比希臘超

刷角啦祖狗

老豆搵仔...第一場就打曬飛機咁
睇過

邊能個話角小

錫周三U23終於goal

唔上尼馬扮戰術大師？

有冇人有祖記link

巴黎俾人㩒屌 真馬好想贏咩

祖狗唔比角

嚇死人咩

Bayern 2-0

拿華斯勁撚到

真心好撚勁

拜半大

有無人知曼城踢咩撚

炸左

鏝 入到1粒未

阿特戴綠帽半大得唔得

rm rc

RM 1RC

Ex

紅！

法國佬上

又衰紅牌。。。

25古係搞笑

紅乜9

真馬咁博命下場就係咁

有鬼

祖狗刷角啦

屁馬出黎入波啦快啲

屌... 想點 次次買親都係咁
數唔到邊次係對家紅牌

全餐

又吹番

no rc

紅牌 炸左

嚴撚到直紅 真馬係咪未交會費

No rc

哇個var

紅牌都炸

Rm!!!!!!

炸紅牌

嚇撚死

吹返成個攻勢
cls var

好癲 未試過 fake rc

痴撚線
紅牌都炸 會唔會係咁

吹番轉頭比rm罰球

Tot 1-2

Cls 拜半場開3格

傻西VAR

好好睇

Cr7 GOALLLLLLL

祖1-0

牙朗好球

大巴拿罰球直入

咁樣鏟落去都冇事

岩岩過左會費無事了

On99

靚到

Dybala cls

差leeds

祖狗下半場好同我開角大啦你老母

紅牌都炸
算唔算少有

吹返之前個下

算

皇咁都開唔撚到半大

dybala

var on9到
無視個foul

不如吹返半個鐘之前

屌你老母迫害半大
拿華斯救左3球 25又救到2球
12m又fake

死蝗狗又黑咗個全餐

球罰球靚到

好on9個龍真心要紅

200-> 2000 ->0

冇錢買

拜狗無半大

想睇重播

咁都唔12m cls

算啦 我條半大

幾錢

300

鏟到正一正

2k半大

祖狗想角大係咪不如早D訓仲好?

吹返之前個犯規 之後個犯規都無事

8c完

球證真心on9

鏝入未 重注左鏝上盤

var 迫害工具

造波神器

大犯唔計 計個輕輕一推 咩事

好心痛 本身以為可以追和

睇到o左
咁樣吹

想買曼城對家

視乎兩個犯規有無直接關係我廠都試過咁樣比人炸左

呢個角度入

卡迪夫入多球ok?

球證收左錢 屌

死賤種

on9咁撚樣都冇半大 痴撚線

一吹紅即刻過左數

蛆fg cashed

200- > 2000 -> 角大黨大敗 ->半大逼害

真心on9

拜仁半場13隻角

唔吹就當得益繼續去左，之後犯規點會唔計

要求下半場補返個紅牌+12m

皇馬交足晒會費

曼城會唔會0:0

屌你老母葉士

新特蘭原來跌到英甲

皇馬next goal

rm主場不嬲黑開 假有假賭

係囉 又唔一早吹

MC呃錢 DKLM

曼城只要入到第一球就會係咁入

咁我都知
不過最理想都要輸半格

祖 -5C

熱刺 2-2 奧林比亞高斯

Tot 2-2

@2.5cup可以gel定?

-6 ok?

熱cup

嬲撚到訓唔撚著

夠鐘屌波
PSG
TOT
拜狗
祖記

ok 齊收錢 上

最高係咪有4倍幾

祖刷角

雞湯大波啦 咪玩半2

買盤正傻仔我

馬體會刷角

熱刺角s 手足 唔好gel 住

繼續屌

韋根點頂

祖狗角又去左邊

掃晒熱波強佢

熱cup到未

求PSG追和

psg追和先
熱刺反吸先
拜狗入多粒先
祖記頂住先

四場盤全格 10 1 100

20再22ok?

奈巴上次大波波幫你嗌到絕殺都唔派我

拜狗

唔知買咩即場

絲